用一隻game黎形容你既人生困難度

BloodBorne the old hunters

Fall guys

踩地雷

夜勤病棟

香城online

做主角都正呀

牧場物語

隻狼

tlou 2

貪食蛇

dark soul

Cat Mario

4c 的孤兒

龍之谷
40lv時代
海龍巢穴

對馬戰鬼

究竟有無辦法避開隻雪人

GTAV

煩緊溝邊條女

DarkSoul 2

尾行2

QWOP

aoc

Apex Legend

human fall flat

洛克人x

There is no game

I wanna be the guy

PAC MAN 食鬼

Fall Out 4

dark soul, demon soul, bloodborne, 隻狼

Asura's wrath

巴打富二代

FIFA用皇馬

無個性戰隊

Dark Souls?

dark soul 1.但一開始就揀咗一無所有

Hollow Knight - Path of Pain

farcry 5

合金彈頭

battlefield 1942

特訓99

充滿handicap嘅fifa

快啲去傳火啦

Action 52

啲後生應該未玩過

遊戲短片如下

打不倒的空氣人

Out Last 1

1942⋯⋯

有名你叫，不born
窮人唔好生仔啦屌

充斥住支那狗嘅cs

屌，一出黎見到骷髏骨士兵.我連佢都打唔過.死咗成百次.依家揸住個爛劍同爛盾.在線等巴打教我點過第個骷髏士兵

Dirt rally

瑪莉貓

識玩就好易,但我唔識玩
卡關卡勁耐

日日食屎？

即係做清潔就冇事

小朋友落樓梯

Outlast

俄羅斯方塊

no man sky

Siren 死魂曲

越南大戰，一條命，冇continue，初見

六合彩

巴打能夠生存到今日證明你好堅強

Desert bus
CrazyBus

Overcook

Yasuo: justice a pretty word

香港97

真
有神裝無技術一定過唔到

microsoft flight simulator 2020
未準備好就俾人推出嚟

試過比義父係你背脊拮一刀？

三國志208年嘅趙範

Cat mario

bloodborne 好撚正呀

我嘅生活難道係orphan of kos

因為去到邊都有外掛？

overcook
因為要準備加入洗碗大軍

No man sky 你以為你玩緊假驚？其實隻驚一直玩緊你

咁唔太差喎 清

最強蝸牛

方根書簡

我到而家都唔知個故事講乜 淨係往死裏打

彈珠台輕鬆鳩玩，但其實知自己玩得好廢

become human

利申: AI

Mon hun, 自己打好似比龍抽插咁，一group 打自己又似路人甲

愛與寬恕林鄭啦

去病村同不死教區敲鐘先啦 打乜鬼骷髏兵

魂斗羅

dark soulS
demon soulS

the last of us

第五頁出現

Frostpunk

every single day is a struggle.

勇者3

rainbow six

聽個師兄講之後會遇到伯樂.咩太陽騎士.佢依家可以過黎救我嗎？

會比人抆住害9你

瑪奇

Escape from Tarkov

Candy Crush

極速落樓梯

最初係冒險島，中段變咗魔界村，依家玩緊惡魔城…

Dark souls

巴打應該有返咁上下年紀

超魔界村

FIFA初學級難度

會輸在起跑線

刀劍神域

隻狼
難打到喊
又冇得擦首抽

邊度有得玩返？

上海
死左都唔知乜事

mountain simulator

dark soul 1 羊頭boss卡撚到唔想玩

Sekiro Shadow die twice

Death Stranding

難玩到ON9

Cat Mario, don’t know what will fuck me up next

黃版pokemon 得隻比卡超打小剛

細個玩呢關玩左半日先過到我諗就算依家重玩都要玩好多次先得

生活幾他條喔ching

Qwop

Dark soul.

記得有一關打熔岩人 開大技嗰陣唔一齊跳上石板上面就會陷家產

天地劫

一塊石 超過兩個人就會陷家產

Dark soul

好似精蟲咁難

邊度有得玩返？好有回憶
以前無電腦，放學去豐澤排隊玩

One life

聖騎 要學元素光環..加水屬防冰

要盾沖避吸技, 出蘑菇防冰, 左右step 避咬

開化身， 鋼身硬食

一個人坦龍 好大壓力

同級生2

project zomvoid eventually die

sims

勇者鬥惡龍

都係比支那入侵緊

英雄聯盟

Hollow Knight

minecraft極限模式

掉線城與虛弱勇士

機戰，隻game唔難，但係好苦悶，爆咗都無乜成功感。

塊魂

Diablo 3 苦痛X

DBZ , 變身超西2打撚贏綠魔同班冚家鏟, FULL GEAR丫拿,好似夫利想陰悟空背後,最後一野再CHU個身,仆街化成灰

樓上咁多人生贏家easy mode
Console game咁簡單
人生game緊係街機啦
最緊要不停入錢 冇錢就game over
而且難度極高 要不停入錢先贏到 除非真係有鬼神級技術

CLS 我玩咗差唔多2個鐘 最後死喺嗰2個守衛到 要重新嚟過 上YouTube 睇人玩先知打埋最後守衛就過關 嗰時覺得超可惜 一失足成千古恨

Paper please

Undertale就算想重新開始過 但以前既野一定會影響到依家

No man sky

手機game
休閒，比錢會更易強

Getting Over It with Bennett Foddy

薩爾達傳說

細個玩覺得隻game少少恐怖

Warhammer 40k
入面啲平民

火紋多拉基亞776

做女主角？

assassin's creed
成個地圖都係問號

睇你係戰鬼定係農民

女主睇邊個
有唔少變公廁

F-Zero

轉ser儲技再打好過

Sims

玩屎

嗰陣蒙古人算唔算支那

個營運商真係痴撚線

其實地產佬係支線任務

你連佢啲屎都唔敢食點叫愛佢

玩過嘅冇四十都近四十...

又binc

我有玩過

仲記得好好玩

信長之野望11.2b

呢個係網頁版， 似係其他人整

你上網search返原作者網頁，有得download返嚟玩

隻狼 我係隻兵

蟲姬

Cuphead

經典

Hades

呢個幾合理, 我覺得, 無論execution幾好, 都係要睇運

師兄 你差人好多錢 然後被逼做收數佬？

比人殺左老婆同搶左個女再老屈係佢殺左個政要定點, 為左個女報仇最後發現係比個神玩弄

抽到做官兵角色,好撚易打

GTA VC
呢關嘅操作性真係反人類...

點玩啊 gm自己玩埋一份
成日改d遊戲設定

動物森友會

至少你仲有博士幫你整新裝甲，又有可靠嘅隊友

細個仲用緊window95既時候玩

Dark soul 合集

日日叫雞？

緊係唔算啦, 蒙古人呀
先唔講中共有冇傳承中華文化
而家蒙古明明就係獨立國家

你係贏到開巷嗰個定輸到貼地嗰個？

諗起sa搖控個關

GTAV 啲npc

純粹係好撚難

The last of us part 2

寵物小精靈

起手得隻迷你龍

仁王

pubg 想做嘅嘢永遠名額有限

無助 重刷得唔得

你人生錯曬方向wo打咩鬼骷髏兵啊ching

有冇link

巨商
錢銀來去快
日日俾人Hack

40牧師。藍裝過。打成粒幾兩粒鐘 屌你老母仆街 仲要練習要用真票。一星期係得一兩張。

後期先有練習模式定點。

諗起都想屌老母。屌你老母。

起馬過到關

跑Online

無錢課金所以跑最尾

當年玩咗兩日先過關

黑暗靈魂
第一關

有bug
北方不死院
變左3隻bosses

每次都9吓9吓，但又好難贏到的意思

dark soul remake

一無所有開波，連碌棍同塊爛板都冇俾，俾元素樽條友都唔會撞得唔到

東方永夜抄

Darkest Dungeon

overcooked 單機版

呢個人生難度幾多?

李嘉誠個孫

flappy bird

魔物獵人

魔塔 (作弊版)

我三十，玩過

超級機械人大戰F

我係依個

gundam game
用渣古打 zz高達

通常水fd玩再睇佢地個反應

星之卡比

好似問題兒童咁

大奶罐

點解咁多人講bloodborne souls series隻狼
明明好撚易玩 我都想人生有咁簡單
利申:全部白金撚

黎明死線

hollow knight

辛苦哂師兄

jump king

無錢只會係一個比人開紅 升Level又難升 遊戲體驗差到極既遊戲

精蟲都無咁高難度

COD Warzone

有冇巴打係佢

動森

我都有去豐澤玩過

Minecraft

Minecraft 荒島地圖生存模式

Outer Wilds

三國志11 英雄集結 嚴白虎、士家開局

寵物小精靈
明明已經好努力練怪 但都係比四大天王屌打

FALLOUT5

比卡超排球

仙境傳說二轉

雲斗羅

GTA SA

School Days

pogostuck

依關難玩到我棄game

fifa ut

冇錢就輸

我記得最後都係被隻熊食左

跑online，3個人嘅四人同心

人中之龍

仁王

我人生嘅唔好彩事十足仁王啲怪咁輪姦我

cat mario...

梗係貪食蛇啦，點玩最尾都死路一條

骨人要用神聖武器先打得死架屌去第2到啦

就好似係用壞撚咗嘅手掣打機咁
咩game都好根本打唔到

gangster

demon soul

好撚易喎最難應該係王城一次過打2隻boss

哩隻game真係經典成日一條底褲走天涯

算易玩 ....

夢日記

你唔夠卑鄙姐

其實係Zero 帶病毒散播咗出嚟
要X 同佢執手尾

爽game

dark soul 1

三國志

廿幾都玩過 仲好深刻

三國無雙

其實最難仲要俾人睇唔起 話垃圾

Getting over it

destiny2

巨商

gta

打打吓斷線？

Gta sa

halo 2 legendary difficulty

DARK SOUL 3

三國無雙既卒仔

明明我捉到個皇冠先
但係比後面嗰個贏咗

GTA

Slam dunk

俄羅斯方塊，看似戇鳩，但係要花好多心機處理，否則game over

未入post 就諗到

我屌

少女卷軸：天際

BFV 做突擊兵。點知對面揸坦克仲開掛

agar·io

戀愛蠟筆

ff7

環印城

Windows3.1

L4D2

Paperboy
派份報紙都充滿障礙

zelda

幾貼切 唔上唔落咁
成日入到決賽 但永遠都唔係第一

三國志嚴白虎開局

但要食屎

無game玩嘅人生

屢戰屢敗

Flappy bird

無個性戰隊 以為自己好勁 但永遠都係贏唔到波屎

金庸online

易到pokemon 咁

大奶罐果關

巴打傷殘？
好橙

魔獸世界.........

Nier automata最尾個射擊game

同問，童年回億黎

識貨wow

隻GAME個FINAL BOSS就係你老豆

夢之歷險

真三國無雙8

Tarkov

女裝山脈

Darkest dungeon啲兵仔
打份牛工，逼到有精神病，最後一係俾老細炒一係打怪打到死

三個肥婆六對波

是日電台

有冇搞錯，鄭文傑搞既英國港橋協會眾籌一半都未到

魔女之家

蜂嗚器遊戲 掂到條邊都出局

典型RPG，做村民NPC 可以一世無憂，但要成為勇者/加入勇者隊伍/成為魔王/加入魔王隊伍 就好困難

EXVSMBON
我就係高達

有外掛嘅fall guys

漆彈大作戰，
遇到多數豬隊友一係自己係豬隊友

幻想中嘅我

屌 今時今日都未爆機

easy
人生好似咩都唔洗太盡力就得到想要既野咁

好中 我係買唔到地每round都淨係想入獄嗰個

求game 名

呢隻剩係試過玩到4x秒

dragonslayer gb

有人避到

你廢咁你人生都幾可悲

巴打佩服

60個人贏既得1個
爭餐死

fifa成隊5x打toty

童年惡夢

躝開啦

係到卡關 然後就無玩落去

玩得幾勁都係遲d輸

Airman

qwop 跑步web game

Dark Souls 3